見到條毒撚同個女神拍拖， 朕直接崩潰了😫😫

喺餐廳見到個仲毒過金鍾連登仔嘅毒撚同個女神拍拖

朕當場崩潰了，點解而家啲靚女寧願同毒撚拍都唔同朕呢啲靚仔拍？

唔通而家潮流興同柒頭拍拖？

因為皇上你太過自大
朕你老母

講真身邊都有唔少靚女朋友係拖住個外型唔討好既男朋友

Agger

樓主=左邊

有d仲係結埋婚添

咁點解唔考慮下我??
樣唔差,性格又好,諗唔到缺點

因為你廢

咁平宜佢？右邊先岩啊？